反串女鬼死於8964後 志雲網劇 唔怕踩中國安法

節錄

反串女鬼死於8964後
志雲網劇 唔怕踩中國安法

陳志雲除了頻道節目，近日又有新搞作，將與石詠莉、莫竣名（Louis）和劉亭君（Ivy）等合演處境網劇《姨媽到》，他會反串飾演女鬼Margaret Elizabeth Dunn，不過此處境劇涉及「八九六四」、「慘死」、「冤魂」等內容，隨時有機會觸犯早前生效的港區國安法，志雲聞言笑說：「我係鬼嚟㗎，點會踩界啫，一啲界都冇踩。喺社會大環境之下，你會知道我哋好貼地，但說話同劇情發展，叫人去示威、分裂國家、叛逆，呢啲意識係冇嘅，我哋唔推廣嘅。只係佢哋劇中間咖啡店展示咗啲相，係香港發生過嘅嘢，記者影嗰啲相。」

相關新聞：甩底避鋒頭 梁漢文個唱延期

志雲新搞作處境劇《姨媽到》會涉及「八九六四」、「慘死」、「冤魂」等內容。
逗港人開心

。。。。。。。。。。因此一叫「姨媽到」便立即現身。而Louis指新劇內容主要講疫情，他強調：「我哋連口號都冇嘅。」港台《頭條新聞》受打壓已於上月停播，現推出《姨媽到》是否有意接棒？Ivy否認說：「個疫情一開始我哋就計劃，諗啲嘢等香港人開心吓。」志雲笑說：「受疫情影響啲話劇演員邊有得開工箒？如果冇得開工，我咪可以剝削佢哋，叫佢哋收平啲做。志雲投資，佢儍㗎，明明冇回報，不過你老闆（黎智英）嗰種儍仲危險，隨時俾人拉，我呢種最多蝕晒箒。」

近日傳出內地廣電局再新增20條禁令，包括愛情戲不能太甜蜜、穿越題材要有「合理科學解釋」及同性戀題材要轉為友情。。。。。。。。。。。。。摩到令到佢冇咁城市化，同理兄弟之間唔可以相殘，惡人一定要受到懲罰。」

劉亭君被志雲上身後，與初戀情人「曾俊華」講數。互聯網圖片

首次反串演女鬼的陳志雲，鬼魂寄存在一個咖啡壺。

莫竣名（右）和劉亭君都指新劇是講述疫情，並強調「連口號都冇」。

鬧無綫加辣

無綫對藝人合約也傳加辣，。。。。。。。。。。。。暫定七集的《姨媽到》將於本月27日王喜53歲生日及志雲母親死忌當天，在志雲YouTube頻道播出。

有mcm

將與石詠莉、莫竣名（Louis）和劉亭君（Ivy）等合演處境網劇《姨媽到》